有冇人覺得火影除左鳴仔之外，最慘就係我愛羅

一出世就被迫做左人柱力，明明無害過人，自細只係想要小小溫暖，偏偏佢條on9 老豆叫佢果陣唯一一個當佢係人既夜叉丸去暗殺佢，目的竟然係睇佢會唔會失控???

果陣仲要話佢啊媽冇愛過佢，正常人都癲啦大佬

仲有佢老豆事後好似仲要搵人暗殺佢